[東涌逸東]貓貓走失

代友Po

緊急！住東涌/逸東嘅朋友幫手留意下
屋企隻貓女（珍珠）半歲大剛絕育約一星期
10月26號早上係平逸樓懷疑走失落左街，至今仍未有消息⋯珍珠同奶茶係兄妹，感情好好，而家奶茶係屋企好傷心成日嗌搵珍珠⋯希望有心人可以幫忙，令佢地兄妹團聚，感激不盡！謝謝！

左邊奶茶 右邊珍珠

希望各位巴絲可以幫手

俾龍心捉左
利伸:9up

逸東友幫推

Btw幫你推下

推

同我屋企嘅好似

更新
有人最後目擊今日早上喺平逸見到珍珠
求各位巴絲幫忙留意！

唔知樓主搵到未，係屋村租單車果到附近見到隻差唔多色既貓，可以去附近睇睇？

相機質量差，無餋貓唔識分細節野，純粹見到隻色差唔多，同埋又記得有呢個post

提供資訊都有差評 算，當我無黎過

多謝！我地會再去嗰邊睇睇
呢2日都有啲消息好感動